武漢肺炎@三國

隨從:主公何不戴罩?
曹操:寧我負人,毋人負我! 唔戴!

劉備: 今日三人結為兄弟, 於此桃園隊酒!
劉關張: 乾杯!
數日後
今日再多n人確診武漢肺炎, 其中三名患者疑為桃園群組...

劉備約諸葛亮interview
第一次-- 亮:家居隔離,不了!
第二次-- 亮:我要WFH
第三次-- 亮:你條撚樣戴左罩先好黎搵我